是日午餐 健康雞柳飯

price is 24 dollars

樓主自爆?

俾狗都唔食

where

食評： 幾好食 但點都差牙活幾皮

我煮俾屋企隻狗嗰兜野都冇咁樣衰

最近都係減緊肥，日日食緊類似既野
開頭食到好想死依家習慣左反而覺得街既食物好咸

is

件雞柳反光見到樓主個樣